「Lunch哥」扣留期間身體不適 被蒙頭押解往明愛醫院

有指昨日陳母何姵誼上庭作供時的說法惹起法院外聲援陳彥霖人士的不滿。當何姵誼以及陳的外公等一行人步出法院後，被數名市民追罵、粗言相向及舉中指，更有指陳家屬的車輛一度被阻止駛離。據指，警員今日在死因庭續審的西九龍裁判法院外，拘捕17歲「Lunch哥」 David以及一名中年女子。

大約晚上7點半，人稱「Lunch哥」的李國永，稱扣留期間身體不適，警方召救護車由警署送往明愛醫院治理，被蒙頭的他在兩名警員押解下步下救護車，雙手做出五一手勢。

手足

推

其實佢衰乜野？
大家睇黎都好受

黑警執髮不嬲雙重標準

唔講以為佢捉到今朝打劫金鋪條友

入醫院都要蒙頭

lunch哥

使唔使呀

洗唔洗蒙頭呀屌

係人都識佢
戇鳩黑警

CLS
班死黑警睇佢唔順眼好耐啦肯定
得佢一個堅持出嚟搞到佢哋要開工

1名傻撚學生被捕
唔洗要家人
因為條柒頭有白卡唔會有事。。。
亦都唔洗搵朋友。。。
因為個撚樣根本無朋友！！！

咁勤力啊 日頭又洗 夜晚又洗

唔知以為搶銀行咩

入到狗屋一定會俾狗打
有傷就一定要驗

屌